# Note
* 第一版结果发现overfitting，经过测试应该问题出现在用户是否之前有点击这类特征上。因为test分布不一致导致。
# 结果记录
## 基本不做特征
* Adam+ 0.001 weigh decay+lr，在24日val上效果在0.818左右(第三个epoch),0.001 decay效果不行0.82左右
* SGD + 0.001 weight deday+lr，在24日val上效果似乎差一些。0.0001也不行，比较奇怪
## 加上cvr特征